(this.webpackJsonpmemorama=this.webpackJsonpmemorama||[]).push([[0],[,,,,,,,,,function(e,a,i){e.exports=i(18)},,,,,function(e,a,i){},function(e,a,i){e.exports=i.p+"static/media/logo.5d5d9eef.svg"},function(e,a,i){},function(e,a,i){},function(e,a,i){"use strict";i.r(a);var n=i(0),s=i.n(n),r=i(3),o=i.n(r),t=(i(14),i(15),i(16),i(1)),d=i(4),l=i(5),c=i(7),u=i(6),p=i(8),m=(i(17),function(e){e.pairId;var a=e.id,i=e.flipped,n=e.value,r=e.handleClick,o=i?null:function(){return r(a)};return s.a.createElement("div",{className:"m-1 col card ".concat(i?"flipped":""),onClick:o},s.a.createElement("p",{className:""},i?n:""))}),f=function(e){function a(e){var i;e.options;return Object(d.a)(this,a),(i=Object(c.a)(this,Object(u.a)(a).call(this))).handleCardClick=function(e){var a=i.state,n=a.currentCard,s=a.temporaliyFlipped,r=i.props.options;if(null==n){var o=Object(t.a)(s);o.push(e),i.setState({currentCard:e,temporaliyFlipped:o})}else{if(r[n].identifier===r[e].identifier){var d=Object(t.a)(i.state.flippedCards);d.push(r[n].identifier),i.setState({flippedCards:d})}var l=Object(t.a)(s);l.push(e),i.setState({temporaliyFlipped:l}),i.setState({currentCard:null,temporaliyFlipped:[]})}},i.state={currentCard:null,flippedCards:[],temporaliyFlipped:[]},i}return Object(p.a)(a,e),Object(l.a)(a,[{key:"render",value:function(){var e=this,a=this.state,i=a.flippedCards,n=a.temporaliyFlipped,r=this.props.options;return s.a.createElement("div",{className:"board row"},r.map((function(a,r){return s.a.createElement(m,{key:r,id:r,pairId:a.identifier,value:a.value,handleClick:e.handleCardClick,flipped:i.includes(a.identifier)||n.includes(r)})})))}}]),a}(n.Component),v=[];[{identifier:"moprosoft",question:"Es un modelo para la mejora y evaluaci\xf3n de los procesos de desarrollo y mantenimiento de sistemas y productos de software",answer:"Moprosoft - Modelo de Procesos para la Industria del Software"},{identifier:"cmmi",question:"Es un modelo para la mejora y evaluaci\xf3n de procesos para el desarrollo, mantenimiento y operaci\xf3n de sistemas de software",answer:"CMMI"},{identifier:"tsp",question:"Gu\xeda a los equipos de ingenier\xeda que est\xe1n desarrollando productos intensivos en software. ",answer:"Team Software Process"},{identifier:"estrategia",question:"Se realiza un dise\xf1o conceptual del producto, se realizan estimaciones iniciales, se realiza un plan de configuraci\xf3n del producto, se establecen riesgos.",answer:"TSP - Estrategia"},{identifier:"requerimientos",question:"Se analizan las necesidades del cliente y se entrevistan, se especifican los requerimientos, se hace inspecci\xf3n de los requerimientos, se dise\xf1a un plan de pruebas del sistema.",answer:"TSP - Requerimientos"},{identifier:"diseno",question:"Se crea un dise\xf1o de alto nivel, se especifica el dise\xf1o, se inspecciona el dise\xf1o, se desarrolla un plan de pruebas de integraci\xf3n.",answer:"TSP - Dise\xf1o"},{identifier:"implementacion",question:"Se crea el dise\xf1o detallado de los m\xf3dulos y unidades, se revisa el dise\xf1o, se convierte el dise\xf1o al c\xf3digo, se inspecciona el c\xf3digo, se compilan y prueban los m\xf3dulos y unidades, se analiza la calidad de los m\xf3dulos/unidades.",answer:"TSP - Implementacion"},{identifier:"pruebas",question:"Se construye e integra el sistema, se llevan a cabo las pruebas del sistema, se produce la documentaci\xf3n de usuario.",answer:"TSP - Pruebas"},{identifier:"postmortem",question:"An\xe1lisis de resultados, se escribe el reporte del ciclo, se produce producen evaluaciones de pares y equipo, evaluaciones del plan de calidad. Esta es una fase en la que se puede decir que se generan las lecciones aprendidas del proyecto",answer:"TSP - Postmortem"},{identifier:"psp",question:"Se trata de que los ingenieros, de manera individual, trabajen al mejor nivel de sus capacidades",answer:"Proceso Personal de Software"},{identifier:"psp-creador",question:"Es el creador del PSP",answer:"Watts Humphrey"},{identifier:"psp-medidas",question:"Son medidas del PSP",answer:"Tiempo de Desarrollo\nDefectos\nTama\xf1o"},{identifier:"cmmi-levels",question:"CMMi provee un medio para evaluar el proceso de una empresa en ____ niveles",answer:"Cinco niveles"}].forEach((function(e){return v.push({identifier:e.identifier,value:e.question},{identifier:e.identifier,value:e.answer})})),v=function(e){for(var a=e.length-1;a>0;a--){var i=Math.floor(Math.random()*(a+1)),n=[e[i],e[a]];e[a]=n[0],e[i]=n[1]}return e}(v);var h=function(){return s.a.createElement("div",{className:"App container"},s.a.createElement("h1",null,"Memorama de Madurez y Mejora de Procesos"),s.a.createElement(f,{options:v}))};Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));o.a.render(s.a.createElement(h,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))}],[[9,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.355a843f.chunk.js.map